(集思廣益) 假設林鄭真係解散/重整警隊

警方而家既濫捕同濫暴係仆街林鄭縱容出黎, 而家佢想返轉頭都無可能..
但係如果真係宣佈解散/重整警隊, 點樣可以確保果3萬隻狗唔會做出暴動行為?

你要知道果3萬隻狗係有槍架...

佢地有屋企人架嘛

解散咗，咪又即時請返， 呢個訴求根本係多餘， 都係獨立調查實際啲

未返工既點樣會有槍

獨立調查有幾廢大家都知
最多咪"一哥"落台
其他全部唔會查

咁香港係咪可以冇警隊先， 有冇邊個地方冇警察係可以運作到， 如果冇咁解散咗 之後咪又要請番， 要求解散警隊 有冇咩後備方案先， 如果乜都冇， 即係意氣之爭

幾年前開TG已經好大件事..
幾個月前我都唔相信香港警察會TG放題..

如果真係宣佈解散/重整, 點確保唔會返警署偷槍?

送曬返大灣區

到時大條道理返屋企訓
Call軍隊入場啦
最基本既人道救援

解散就可以安全鳩衝支聯辦同政總禮賓府，拆佢老母

連實質建議都無, 林鄭點夠膽重整警隊..

今次真係等攬炒...

之前提過下新警隊
1.冇槍權 (只限極少數部隊有)
2. 冇獨立薪酬

其實香港治安呢幾日都好好
你估好似以前咁有省港旗兵咩
香港要保安多過警察
popo最多咪抄下牌
偷野有邊次查到